my little airport - 今夜雪糕

今夜我可以走八千里路
想像明天會特赦全部
今夜我可以
想像明天中午

je n'ai rienàdire

Push!!

大大力推

// 地鐵售票機上面嘅一堆散銀
推完鐵馬流嘅汗
最後一班列車嘅車門//
My Little Airport

推

有無人解釋下日文個句下面啲字
Google translate都搞唔掂

I have nothing to say
用 auto-detect 可以 translate

雪糕代表咩

今夜 i scream ?

今夜should go